諗爆頭，得9日假去得邊？

四月去。歐洲又太少時間

奶共又唔想

東南亞已經連續幾次去左，感覺已經好重覆

印度簽證又搞勁耐，而且唔係實批，但要買左機票先

就尼顛喇屌！

唔好去囉 樓豬咪煩啦

搵周公囉

長洲

13/14 日玩歐洲夠唔夠？ 9月28-10月13 號 ，拎8日假放16日假。

日本

最低要求啦

返工

澳門啦
9日都係岩岩好夠

去Munich 玩5日都夠啦

去日本自駕

長洲啦

斯里蘭卡, 9日岩岩好

你咪揀左……印尼定尼泊爾？

諗得過

我都想問下去歐洲最低消費要幾多日

馬安山郊野公園囉
但可能你前兩年先同啲同學去完

咪去囉

五日都得,但飛機(直航)夾夾埋埋都冇左兩日啦
五日咪淨係去得嗰一個城市囉

澳洲囉

如果轉機個陣當望多個城市點睇